有冇巴打絲打知有咩渠道可以幫個d比狗同黑社會打傷既人

如題 有咩渠道可以捐錢或損物資去比有需要既人
自己啱啱賣左少少玩具想幫幫人 吾該